[緊急求救]屋企條大魚沉底扮比目魚 點算？

點算呀？我可以點做？條魚老豆養咗十年多 一直都好健康，今朝一起身就沉咗底

今晚加餸

咩魚

乜魚黎

換完水？

連濾水器都一齊壞咗
於是我用花灑拎高咁加水落去，希望打啲氧氣落去，依家佢個樣好咗啲

無呀，應該關唔夠氧事

正經post

佢不停浮上去抖氣

魚要瞓覺㗎

日頭呀！佢瞓醒啦

明知係set 嘢壞就快D去換啦屌

煎定炸好

我唔識買 條魚係我屋企人養
我search多陣就出街買啦

清蒸

RIP

咩魚黎 咁醜樣嘅

招財魚好似係

推

你老豆呢？

返緊工

佢係戰船魚/絲足魚，係屬迷鰓類。同萬隆、珍珠馬甲果D一樣會上水呼吸。

氣泵應該點樣揀？係咪度完個魚缸size再去水族店問就ok?

佢係沉咗底好耐唔郁，係我加咗水佢先活潑少少 識得浮上去呼吸
Anyway唔該哂巴打

你度左個缸幾大，平時水位幾高去問喇。影埋壞左果個濾水器比魚店的人睇，因為濾水器都有好多種。你影埋比佢地睇最穩陣。

咁一係樓主托住佢
等佢keep住係水面換到氣

問你老豆要買咩, 去邊間舖買

拆左佢比鋪頭睇最簡單架啦,反正都係壞

小心唔好亂加太多生水，否則好快瓜

影相，落金魚街買返一樣

知道 我留咗一桶水曬緊太陽，但唔知咁短時間內有冇用？

買個氣泵打大氣

插支飲管落去吹氣

拎飲管吹氣比佢頂住先

細個啊爸都係咁對我條金魚仔 2個鐘之就死左

記得唔好餵野食
筆起啲舊水再倒返落去已經打到唔小氣
唔好用新水

依家狗衝去買個打氣先
再留一桶水買完野返緊換水用
記得所有野都係洗乾淨至好用

濾水器同氣泵一齊壞？
其實你有冇諗過係電既問題？

唔係電問題啦 我試過插其他電器
我老豆用果款係氣泵濾水器連埋

少年水族師召喚

屌 直接加水
水喉水有6氣 要放幾日先好養魚
成日上水抖氣姐係水唔夠氧
快手好買氣bump啦

是但買個氣泵先啦，難道你呼吸困難，D救護員同連登仔講，要囗罩是否要度身訂造口罩先，然後幾個鐘頭後先比氧氣你呀

用飲管吹其實係咪會吹番呼出黎d 二氧化碳落去？

Call白車

買過條扮無事

同我立即去買電芯氣泵兩個打大氣。

水開定1/4缸既水量 放一晚除氯氣 聽朝換水。

然後都未死就換左個過濾器去。

吹啲二氧化碳落去焗死啲魚？

有無鄰居有養魚，放住落去頂住先

死咗未？比你咁玩法

直車水喉水

Blue blue blue

凹眼 似寄生蟲 應該挨左好耐

你個缸幾大 教埋你買泵

你呼出嚟個d都唔係純co2

唔夠氧呀！
啲水無流動，又無泵，炸炸林去買個泵頂住先啦

連登真係好多弱智

瞓缸底唔係魚鰾有事咩?

條比目魚救唔救得番？

水喉水最好放隔夜 唔係啲氯氣會令啲魚好辛苦
買水質調節劑頂住先啦

買個濕鳩掛濾放高都打到氣，有用得番啲舊水
成日都聽有人落新水殺魚啦

憨鳩？花灑出嘅水喉水傻魚㗎

人工呼吸

究竟連登係真係咁多小學雞定係少少常識都無

真係痴撚線

你識條毛，人地呼吸系統效能高，吸一啖就可以換晒d 氧做co2, 之後可以閉氣幾粒鐘

你吹出嚟啲氣唔係100%嘅二氧化碳

點解養呢種魚通常都唔加裝飾
冇水草冇石頭

我屋企條魚都好似咁 ， 係食野先會上一陣水

聽講係平d比人嚇親個時唔小心撞到缸邊，傷左神經線，無得救

Yummy yummy 😋

你睇下叫唔叫到 少年水族師 出黎幫你手

條魚咁柒 掉左佢算數啦

老實講一條魚 是但一個氣泵都夠

咁人供呼吸咪姐係謀殺

嘩 咁對住人不斷吹氣就可以完美殺人

咁你都掉左自己啦

我諗只係因為壞左過濾令水質變差同埋含氧量低
買返個上水泵換落去就得
個水泵有寫牌子型號流量
影張相去跟住買返就得
買嗰陣唔需要同店員有任何交流
一手交錢一手交貨
當你一問
佢地就知道你唔識
會水你買啲唔需要嘅野
你當自己係水族師咁行入去行返出黎就得

之後換7成水
加水慢慢加
白綿污糟就換
得閒就洗埋濾材
沖沖水就得
咁基本上都無乜問題
呢啲魚粗生到爆
原本係食用魚黎

長遠黎講加個氣泵好啲
雖然唔加都得
但有總好過冇
可以去金魚街卡奇買勁靜G30
$150左右，最抵用
夠勁夠靜夠平夠耐用

上面好多話咩新水唔可以即刻落缸
又話咩自來水有氯氣
其實唔撚驚
驚就買支去氯劑就得
而正路黎講
如果唔係住村屋/唐樓/大廈低層或者個別會自己再加氯嘅屋苑
基本上自來水直車入缸都無問題
我就是成功的例子
好多人都未試過就聽人講唔可以咁做
怯你就輸一世！
放膽試一次就明
衰左嘅話最多都係死魚姐無咩野

而家點？

是撚但買個最平既頂住先
等老豆俾來先買個長用架啦

海底奇兵

花羅漢？

面青口唇白喎佢

樓主呢？俾條魚食咗？

樓主做緊海底奇兵？條魚而家點？

水族師
條魚真係好粗養 我老豆換水都係直接水喉水加 又成日餵生果
呢種魚養咗好多年，係得呢條有食生果，結果最長命係佢

真係好青

各位唔好意思，上黎報告返情況先
條魚醒返啦
不過佢平時見到手指會追住黎咬，依家比手指佢都冇乜反應 希望唔好因為缺氧變咗傻魚啦

佢個樣真係似隔離post個巴打咁講有啲得戚既

睇完他媽歌詞巴打既建議，我用舊水整啲水流，結果都唔錯
後尾老豆趕返屋企搞下個氣泵，原來係濾水器塞咗 搞到氧氣泵都停埋

多謝哂咁多位巴絲認真詳細幽默既解答

Btw今晚冇大魚食，不過老母真係煎咗比目魚食

食到好核突

你係咪女人？ 咁撚蠢都有嘅

我有冇j關你撚事？

條魚好樣衰

冇養開魚
D 留言好能好笑

幅相好似生化危機咁

屌你好專業！

咁細個缸咁大條魚好慘